【突發】3香港指樂視拖欠上網費

3香港及3家居寬頻表示，樂視正拖欠和記環球電訊的網絡服務費多時，並指他們已多次主動與樂視旗下的樂視雲計算及樂視體育香港接洽，尋求不影響客戶服務的解決方案，要求有關公司履行合約條款及盡早清繳有關欠費。

3香港同時指出，發現於昨晚大約午夜12時起未能觀看樂視體育香港的節目，以及一度未能登入樂視體育香港的網站。

咁留意人既

清佢盤

體育新聞去到17/4/2017已沒更新鳥

誠哥is watching you

LeTV快啲到HNA

債主梗係留意債仔

支那人
誠哥真係慘

冇交咪斷佢線囉，係咪連做生意本能都冇埋

屌你老味3，之前仲係咁短訊叫人裝樂視

風叔吹奏完即死

寬頻費都比唔起呀！

斷左佢線，3仔樂視班客咪又係打上去3嘈，咁咪會自製公關災難囉

無人用樂視，樂視邊有錢交台費

誠哥咁撚好幫人做埋生意搵埋客，但對客就仆過仆街

仲有無chips 食?

幾醒 債仔不嬲最惡

樂視呢間真係冚家鉦

好心比返波台人地啦 d 制作唔係太好

你唔做雞，我邊有錢養你呀？